{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64200&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주KB펜션"
    },
    "text": "全客室には広々としたリビングルームがあり、宿泊客がゆったりと滞在できるきれいな部屋です。ペンション内には松木の庭園があり、休息を楽しむことができます。周辺には遊歩道と公園があって散歩するのに良いです。利用可能な施設としては炭とグリルのレンタルがあります。バーベキューを楽しむためには、追加料金があり、利用時間は20:00までとなっています。チェックイン時間は5:00時、チェックアウトは22:00時以降です。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者の利用も制限されています。ペンションの事情により情報が変更されることがありますので、ご注意ください。オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。利用施設内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には広々としたリビングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には松木の庭園があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には遊歩道と公園があります。散歩に適しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。追加料金が必要で、利用時間は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00時、チェックアウトは22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で利用することはできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されております。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。具体的な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることがあるとのことですが、具体的にはどのような変更があるのでしょうか？",
            "answer": "ペンションの事情により、設備やサービスに関する情報が変更されることがあります。具体的な変更内容については、最新の情報をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 483
    }
}